求推介電腦喇叭

因為枱細，想要窄身少少ge，姐係類似creative T20 II果種
遲d有機會會買ps4 pro，想電腦ps4共用一個喇叭，有咩方法
budget~$700

我諗過買soundbar一條

我都有諗過，有冇d幾舊水，又短過1m ge soundbar

咁點解唔買t20 ii

可以點駁ps4?
想睇下有冇d可以直駁光纖ge選擇

push

一部電視有冇1米
之前睇左隻sony 但係唔識睇佢啲插口點分

漫步者有隻啱啱好一米嘅，好似係

有冇邊隻soundbar連到ps4 同xb1

連接熒幕咪得

harman kingdom

我見soundbar啲插口好似同平時果啲好唔同咁